手機維修問題

samsung想換粒電
求推介，係先達中過伏，過左保養

深之都 1樓11